內奸出沒注意

一場成功既運動需要唔同角色配合，唔該一個二個睇清楚自己做緊既野係有效定冇效，咪為攪而攪，唔好諗住有文宣消毒就冇事，你識消毒黑媒都識繼續落毒，家中長輩已經好多淺黃變淺藍喇🤬🤬🤬🤬🤬

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世